玩完巫師3 好空虛

用左200個鐘打爆巫師3拎埋白金，而家好空虛，有無其他game 介紹俾我

skyrim?

啱啱買
裝下mod

裝啲mod 先更好玩

Witcher1, 2
The Elder Scrolls V: Skyrim

未玩過，我見啲gameplay 係第一身，抽離唔到巫師3見到Gerald 個靚佬樣

1，2代真係麻麻地好玩，
以致當初出3代我都無咩期待，
點知玩落係近年黎最正既rpg

Thronebreaker: The Either Tales
Outward

GOW III

上古卷軸

2正正常常 算係唔差
1就真係新手作嚟 垃圾到 等remake好過